[終於作到段稿出來] TVB: 特朗普受抨擊

幾時重新

美參議院通過國防政策法案 包括重新處罰中興條款
2018-06-19 09:05

美國國會參議院通過2019財政年度國防政策法案，其中包括重新處罰中興通訊的條款。

總統特朗普，因為放寬對中興通訊的限制，在國會受抨擊。他會在本星期，就中興通訊問題與國會議員會面。

重申下話？

個編輯真辛苦

罰完款，再重新處罰

祝cctvb全員在沙中線採訪時被活埋死無全屍

請開始cap圖，感謝

請唔請人

總統特朗普，因為放寬對中興通訊的限制，在國會受抨擊。有評論指，特朗普與國會不和，中国或成最大贏家。

總統特朗普，因為放寬對中興通訊的限制，在國會受抨擊。

佢冇講錯喎，唔係做咩大比數通過裁中興法案

食咗誠實豆沙包？

嘩 係喎 特朗普真係好衰

因為放寬受評擊

應該準備寫緊 另一編贏家既飛機文

好似未比錢喎

有評論指出特朗普與國會理念不一致，或會造成施政困難，中國在這情況下或成最大贏家